mes chers compatriotes, unissons-nous dans une langue

dans la langue de Molière !

allons y

OK... bien...
mais pour... quoi?

pour que nous soyons unis !

Unis pour quoi?!
Le Chine? Ou les leftards?

pour nous ! les hongkongais

On a déjà notre propre langue, le Cantonais, et je suis fier de ça.

ah bon